韓仔韓妹風睇耐咗覺得幾好（圖）

屌一堆著到好似韓國人咁
但係個樣一睇就知香港人
遺和感勁大
高級啲既化埋個韓妝
點知一開口就粗口爛舌
圖未搵到

負皮引伏

點解咁講

屌睇topic 未睇內文就負評左

女仔個個真係當自己韓妹咁

唔整埋個樣點都係違和